香港搵食poker 心路歷程 你問我答

點練習

搵到幾錢

1.打開幾大？ 幾大嘅場先至會見到好多職業玩家
2. 你覺得職業玩家同一個幾識玩嘅娛樂玩家分別係邊
3. 通常你坐低會點樣觀察啲牌手有咩弱點？

點搵食啊？網上德州樸克啊？

開心鬥一番

問你咩而家

里老尾 建議你同樓豬私chat

打得多 上網睇多啲外國嘅GTO STUDY片 已經可以打得幾好

睇你水準 因為香港抽水好重 如果真係有少少料嘅話都可以
50000-100000

1.25/50 50/100 100/200
多數50/100開始啲人勁
2.佢哋少啲漏洞 咁我哋會難啲剝削佢
3.睇吓佢哋showdown

Live 既場lol
不過online好多scam野 風氣有啲差

個個都贏錢
邊個輸錢

睇完呢個post去賭錢嘅on9仔

1. 一台通常幾多個regular?
2. 一個月平均打幾多個鐘？
3. 下風期最長幾耐同down幾多？

Poker長期落嚟
得20%人贏錢 其餘80%人全部輸錢
其中20% 入面10% 贏嘅錢淨係夠比水錢
得返10%人係真正贏錢 好現實嘅汰弱留強

1.次次唔同 好難答
2.我以前打得好多 依家打少咗 好懶惰
一個月通常打10日 每次打8-12hr
3.差唔多二個月 輸咗10幾萬到...

而家total profit 幾多？ winrate 大概幾多 bb/100 hand?

樓主去咩公司賭？之前比pokerstar封ac

你班仆街 樓主鋪左咁撚耐都仲未有人問到佢想要既問題：

樓主係邊個平台玩架？

GG poker

冇諗過sell任何online...
我唔係嗰啲為咗抽水既agent...

Live 多數

大嘅Live game 係咪多數都係老黑開
利申： 打開細game 10/10 唔覺有

有冇打過tournament?有既覺得同打cash game心態上同行為上有咩主要分別？

打新手cash game場係咪唔洗太多操作，有牌就盡打value就得

師兄有無coach 人？

一啲啲啦 10/10嗰啲好多都係普通人開

我打錦標賽真係唔勁
但係一開始打嗰陣時有啲運 攞過d main event冠軍
Tournament 同CG另外有咁多野要學只可以話
香港10/10 d CG 全部好多都係calling station
Value打晒就得

比人coach
澳門嗰啲1000/2000 REG

有無睇賭博默示錄

點睇 molly game

一個鐘打20手到25手，其實大概都計到既

1k/2k buyin 幾多？

幾十萬

樓主賺夠啦, 想俾其他人賺下

師兄個bankroll應該好撚堅

由幾時開始打? 幾時開始全職當搵食? 覺得自己未來仲可以打得幾耐? 識人都當緊搵食 成績都唔錯

想學下gto 既打法應該睇邊個channel/ 邊個utuber 既video 比較好?
我就係果80% 輸既人:( 同朋友打5/10 bb
輸左幾千 但係我自己又好鐘意玩 想學下更加進階既打法

piosolver 買左先

樓主會唔會搵人hu

CHING 請問你買PIOSOLVER 入面既邊隻?

買3千幾hkd果隻夠架啦

你講呢句就知係魚嚟...
Piosolver 全香港真係識用嘅人真係唔知有冇五個

打場headsup?

Hu 完全冇意思咁滯
你開個pokerstar/n8
Nl500 bb/hr 再講啦
唔好喺度hu hu 好似小朋友

咁師兄n8 rush200 咩成績？
打咁耐無掂過pio類software?